只有拎綜援先可以對抗大財團。

你賺財團一粒鐘人工 而你依個鐘工作已經為佢賺唔知幾多倍錢

人工一粒鐘連個飯都買唔起 唔好講加凍飲

賺埋又要交稅 做到成身散

只有拎綜援先可以擊敗大財團

@老貓再世_ 郭子城.gif

老貓一Call即到，有老綜嘅地方就有老貓

lm